王祖藍抖音直播賣59蚊洗衣粉 七情上面手洗白恤衫！

抖音除了看到不少有趣片段之外，其實對不少香港藝人來說是無限商機，不需要天皇巨星，只要你有點知名度，,就有商品找你「帶貨」(直播賣商品),據知市價一個鐘幾萬人仔,之後還有分紅，足不出戶，不用受氣，好過去電視台拍劇走埠登台。

當中港星以王祖藍最吃香,他在內地知名度高，憑內地綜藝《奔跑吧》紅遍全國，絶對是一綫港星，最近一年疫情影響下專注發展抖音市場，早前端午節晚上他就在抖音直播帶貨，賣的東西相當貼地，市價9元的英語課程，還有洗衣粉，雖然抖音直播規模不能跟內地大騷比較，但王祖藍依然賣力，賣洗衣粉時更親自用手洗，洗到七情上面，亦用標準國語力sell「59元你能賣16枝，哎呀...真的超利害，你不相信嗎?」網民見到王祖藍訓身推售,亦被打動，不少人留言表示購買。

點擊睇王祖藍帶貨表情包

小丑師

why支那咁好抖陰

關我哋撚事？

依家支那拍劇，綜藝基本上停哂
唯有撈抖陰
果個羅嘉良又係

呢班友唔會返香港
個胃口比強國人餵大

跳樓大減價呀喂

隻狗食洗衣粉？

個鼻上完支那大撚到

咁折墮呀

大陸仔
有咩討論價值 仲要開post
關人撚事咩

啲圖cap到成隻侏儒咁嘅喂

邊撚個想知呀？屌你老母

用黎洗自己塊面就買

面目極度可憎

似你

非

港星？邊撚到港呀？大陸就大陸啦，屌。

屌啦星 香港之恥

虛偽的耶撚

可憎師

佢唔係咩

想睇佢老婆